有種愛叫放手

我無可能比到將來你，拖住你嘅青春。
太自私 我做唔出。。。